TVIX退巿點搞好

如果而家有揸TVIX要點做，同埋大概會拎得翻幾多
之前入咗少少，然後就退巿求解答

OTC Trade
有冇 broker offer 依個 service

TVIXF

就咁賣？個價係跟3/7？

我都係入左少少就話退市

我響耀才acc 知唔知可以點搞？

即係話個巿仲有得升

再唔退市變0

88